為何不逗後亦是罪名 為何不舒服是件壞事情

從來未發覺簡迪打防中
沒老鼠都有干地的鐵證

巴打好有天份

好歌

本身睇你第一句好期待
入到黎比咁嘅野我睇